香城online 發現好多中伏位

今日學習模式觀察住班快閃玩家，發現好多中伏位。

1·NPC跟蹤，組隊一上鐵路就比NPC 跟，平民look 匿係記者後面，一直跟住，組隊行動太惹人注意，一兩隻NPC跟住絕對冇難度，好容易知道組隊嘅行蹤。今次未係好大影響行動，因為組隊行動算迅速。千場附近，亦亦都有大量隱藏NPC觀察，扮平民。

2.鐵路好清楚玩家位置，係車上聽到職員call機話“上哂可以關門開車”。CCTV絕對可以睇到玩家嘅情況，掌握到玩卡嘅位置。最危險係：鐵路可以控制開門閂門開車停車，NPC要求佢哋絕對要合作。有機會全車被伏。唔係冇可能。

3.NPC扮玩家：暫時係傳言，NPC混入玩家，係NPC反擊嘅時候，令到玩家落單，或者妨礙撤退路線，好易令玩家中央。

4.平民車運 龍：大家對平民車完全冇防範，要到好近距離先會被發現，要逃走會有難度，底lv 玩家好易中伏。

5.NPC遠程攻擊嘅密度高咗好多，玩家好易爆頭。

6.NPC都有學習能力，行動越嚟越快速，好多玩家扣血，玩家數量開始下降，可能要調整戰術同策略。

小弟純粹拋磚引玉。希望大家一齊研究攻略。